海底執垃圾同捉鬼網嘅潛水telegram

有興趣就入tg啦
NB捉鬼網要有番咁上下潛水經驗
新手可執下垃圾先，順便儲下log

拯救海洋潛水圈🐋
1️⃣定期搞海底執垃圾，捉鬼網嘅潛水圈
2️⃣潛水同海洋保育嘅討論區

推下先

加我哋啦

推

Happy new year! 2020年一齊為海洋出點力

自推

自推下先。

Tui tui

潛季開始，招下人先！